港澳辦今日下午4時再開記者會

南早記者消息

召喚Bingo紙

去親機場都有野講

機場真係好有用

又錄音機

冇人想知 咪又係講廢話 慳返啦

收皮啦支那辦

又係玩BINGO

開垃圾記者會有撚用， 咪撚去啦記者朋友

wfc

應該係再老屈，
激到你班人再出來再打一獲

撞咗狗狗嗰個

唔需要廢話
無人想理佢

屌

屌你老母啦

唔洗理 冷處理

去得既多少都奶奶地共

又可以玩bingo

睇都唔撚睇，屌佢老母

又吹風會同林鄭份稿一樣就哂時間

每次機場有事就開，應該林奠聽日都出嚟

咪又係三幅被，唔係回應五大訴求就唔使出黎啦

今日就同你玩盡佢，機場見

咪又係自吹自擂，內定問題，唔需要理

機場

出解放軍先好開記者會, 唔好哂大家時間

4點開 想香港人睇邊場live

關你撚事咩
又插手香港內政

收皮啦

直接睇差佬嗰個

呵欠......

就係想你哋緊注意力唔好再擺喺嗰啲冚家剷臥底到

好悶呀，快啲打啦

請各位冷處理廢話

教你一招應付黑警扮示威者

睇到廢撚事

機場真係好撚靈

又係講果d，唔通讚示威者做得好

收皮啦 又講廢話

支那辦班躝癱吠少一日隻閪會痕？

唔洗理

後果自負

時間撞警隊記招?
即係順便掩飾埋警隊今日唔敢開記招啦

咪又係講個D
唔會有好野俾我地聽
我地係曱甴嘛

依家應該係港共出一次譴責文
中共第日就再開一次記者會
加埋撞正4點鐘寫真sir
電視一定係播中共記者會
琴日咁大鑊
寫真sir被追問就小好多人睇到

無人想睇！番屋企訓

唔好哂我data啦，唔撚睇

太陽照常升起

冷處理，唔好討論

不了

依法治港,嚴懲暴徒 end

反正都知內容 就唔好浪費時間去關心
過幾個鐘睇總結

同埋用不推文 唔好阻住其他po

留返比19果D聽完解讀

中國共產黨全黨死清光呀屌你老母

[緊急]沈旭暉呢篇文 完全解釋到警犬點解今晚會想屠殺人民咁

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

開記者會想轉移視線，無忘721!

一係就解放軍 一係就靜啦 你冇資格干涉香港內政

無人想聽呀dllm
繼續up啦
up完我地都係唔會停手架

宣布一国一制
咪以後都唔洗再開

同警方記招撞時間？
好唔俾面

淨係話我知幾時出解放軍就得

塞爆機場！！！！

話鳩知佢啦，毫無新意
佢哋肯讓步先值得提

PoPo提早到1530

PLA, come on baby

出支那軍囉

睇狗果個啦,要追住狗扮人果單野同室內放彈單野黎問
狗共果個黎黎去去都係播錄音,睇黎做咩 dllm

仲出黎辣罄香港人
不過好事黎嘅，佢出黎支持特區政府，就俾更加多人明白中共真面目

死開啦 又唔係講人話

屌你老母
香港事務關你支那外國勢力咩事
下下出來抽水，抹黑

BINGO 卡

哈
想點？
真係痴撚線

大陸內定哂 狗狗重可以睇記者撚

又出黎講廢話

行撚開啦屌你老母

冷處理

聽嚟都嘥時間

一國兩制？港人治港？
不過點都好 來來去去都係講果幾句 唔撚洗理

真之前兩次都出黎

狗會剛決定提早1530開始

緊急狀態未呀

咪又係支持執法羅
講出老解再睇

又干預香港內政

商台新聞:
警務處副處長鄧炳強聯同助理處長麥展豪、有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華等，下午將出席警方記者會；記者會於下午3時半舉行，較以往慣常的4時提早半小時。

屌你老母

出解放軍未？

中共這麼屌，連一個香港人都殺不了？

一陣黑警記者會係黑警第二把膠椅鄧炳強，根本係完全呼應左佢六月份被流出嘅個斷錄音！『你地放手做，記者由我黎處理』(fr錄音)

岀解放軍未

咪又係果d
連bingo 都費事玩

BINGO TIME